遭中國網軍出征 丹麥大報再刊「生物危害旗」

《日德蘭郵報》無懼中國大使抗議以及網軍洗板，日前再刊登第二幅諷刺漫畫，將五顆黃星改成國際通用的「生物性危害」符號。（圖擷取自Jyllands-Posten網站）

2020-02-02 00:19:12
〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎蔓延全球，英國《經濟學人》雜誌最新期在昨（1）日公布，封面以「五星旗口罩」諷刺中國政府隱瞞疫情；然而，丹麥《日德蘭郵報》先前刊載「五星病毒旗」漫畫，遭到大批中國網軍出征，紛紛以衛生棉與納粹卐字記號條羞辱丹麥國旗，但《日德蘭郵報》沒有就此屈服，日前再刊出「生物危害五星旗」加以反擊。

綜合媒體報導，早在英國《經濟學人》昨日刊登「五星旗口罩之前，丹麥《日德蘭郵報》就先以「五星病毒旗」諷刺中國政府隱瞞疫情，遭到中國大使強烈抗議；然而，丹麥首相與媒體拒絕道歉，引發中國網軍舉辦「羞辱丹麥國旗大賽」，在微博上「魔改」丹麥國旗，以染紅的衛生棉取代白色十字架，還用「納粹卐字旗」、「白旗」與「四個小時」等圖樣，羞辱丹麥在二戰遭德國侵略的慘痛歷史。

On9得黎好舒服
小學雞大戰偏偏支那人最care呢d野

Danes are just so god damn cool

人地外國根本唔care國旗畀人笑畀人改

係班支那人先注重國旗國歌呢d無謂野

嗱！真係會嬲㗎！真係㗎！

唔係支那咁大反應上晒新聞我哋根本未必會知枝旗

丹麥好正

帝吧出精，寸草不生。

on9無極限

之前 支拿大 大麻合法化，啲人將楓葉改成大麻葉，仲有 T shirt賣

其實無人care係某國玻璃心先咁著緊

奇恥大辱！支拿國出兵未？

唉唷唷你嬲呀

人地簡潔有力

幾靚

哇哈哈

架攞本吊

有種岀兵唔好煩

講多句：而家支那都要同丹麥買豬肉

唔好買呀笨柒

人地國家可以拎自己國旗黎改
支那就只可以改人地既

忍唔住喺條街笑咗

又話雖遠必豬

呢句說話由child燈仔講出嚟特別銀耳

唔知最後會唔會玩大左

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

丹麥有高質豬肉，唔豬了

嬲嬲呀
十四億人ga

真係忍唔住

控制藍罐曲奇

其實呢張更有代表性

Plague inc 成日都攞唔到 5 粒 bio hazard
原來喺度

Push.

武統丹麥未

在微博上「魔改」丹麥國旗，以染紅的衛生棉取代白色十字架，還用「納粹卐字旗」、「白旗」與「四個小時」等圖樣，羞辱丹麥在二戰遭德國侵略的慘痛歷史。

支那自己冇比日本仔侵略咩 以前成個國家比西洋列強瓜分啦 有冇常識架

快啲出架遼寧號打丹麥

羞辱丹麥在二戰遭德國侵略的慘痛歷史。
支那係二戰俾日本當私家雞人地都未笑你

仲係二戰階段

痴線佬

啲人太自卑，冇計

笑死

Mr. Siu: "跪求大家討論 全民支持醫護“你唔封我封”大行動"

支那人會認為係共産黨打赢日本
我細個都會諗中國如果勁洗打8年?

咁佢又無改錯 真係無見過國家一兩年內可以爆咁多種疫症

快出解放軍攻打丹麥

up

丹麥出軍隊封鎖口罩出境，計唔計？

開唔開得出南海㗎?

正如外國電影經常有國家元首比人殺/逃難啲情節
係支那出依啲情節，即刻比人拉左去再教育啦

元首會單挑一支軍隊

正到

笑死 撚狗咁撚

玻璃心又碎

SUPPORT DENMARK

又撚狗

罷工可以救到更多人

何出此言

正呀

五毒旗

Marijuanada flag不嬲都有, even b4 the legalization of marijuana

簡體字版唔該

支那人真係好撚小學雞

咁撚得閒鬧交？唔駛去搵口罩咩？

其實真係好無恥
對住蘇維埃國企咁忠心
全部都係漢奸

我覺得幾型喎

瘟疫國

佢哋改丹麥旗，但其實我好好奇，丹麥人會唔會真係care，我覺得唔會咯

爽

屌，真係好嬲

人地係想見到你有創意地反擊，唔係發嬲

美國人：我們很自由，可以任意指責美國政府
蘇聯人：我們都很自由，一樣可以任意指責美國政府

有撚用咩，等中肺炎la網軍

又要去感謝佢

其實美國真係幫左中國好多 停左戰仲要援助埋中國

宜家中國唔識知恩圖報 仲要玩病毒

人地由佢地玩，唔會咁玻璃

鬼佬no one care

日本仔真係無侵略中華人民共和國

梗係唔care
民主國家燒國旗好閒

想要個美國幫中國list屌打twitter五毛

自由世界既國旗當時裝着都得
係支那人先咁care

人地國旗同美金印落底褲度都係咁著
你班小粉紅夠膽印毛響底褲咩

好厚道

要數劣根性何止5個

老毛/五星旗底褲玷污條j 唔了

好撚正

佢地成世人都係咁
成日話自己係強國
但一d胸襟都無

咪係細個讀西史都知係美國佬兩粒原子彈 竟然俾班冇讀書藍絲吹奏共狗打贏

中國人要死多啲

其實覺得衛生棉係侮辱根本就反映性教育比西方落後自曝其短

鬥摺被?

好似美國旗咁多先夠

支支又贏

好易chigger 佢地
支那兩隻字夠
你香港01個底屌人藍絲唔一定理
打支那01 成班會跳出黎圍插你

嬲㗎

me bean 打女王都得

丹麥！
曲奇！

唔係上次柒完解散咗咩

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

走佬8年，由得國民黨硬食正面攻擊

唯美

係共匪喺班支那人細細個嗰陣就教佢哋要捍衛匪旗，唔可以俾其他人羞辱匪旗，於是支那人見到匪偽旗俾人惡搞就會下意識哋發晒爛渣，無形中幫咗共匪去捍衛政權，共匪就可以永遠都唔會俾人推翻

得中國人先緊張國旗，番茄炒蛋旗

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

美國總統

諗起解放軍個句後果自負

偷呃拐騙搶

China is virus

boycott china

呢班撚樣死到臨頭仲搞埋啲on9野

正啊

有一條支那畜負左皮

一個美國人向俄國人解釋為什麼說美國是一個真正言論自由的國家。美國人說：「我可以走到白宮前，高喊讓里根下地獄！」

俄國人很不以為然：「你這算什麼，我也可以走到紅場上高喊，讓里根下地獄」！

Well done

丹麥出品，必屬佳品

支那人決定杯葛唔抄丹麥曲奇，不去IKEA 午睡

嫖賭飲蕩吹

好似支那咁，單純漫罵式改圖，根本唔會令到人地感到羞辱

咪家火，會激嬲共產黨

撚狗高手
小粉紅實爆血管

小學生治國係嬲呢啲小學雞野架啦

唔好買人地d口罩啊

剩返果個叫CCP

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

Jyllands-Posten連畫穆罕默德漫畫收伊斯蘭教恐嚇信都唔驚，會怕呢啲

武漢肺炎完左 要去下嗰度支持下人地經濟

小學雞支那人